有冇人知呢位巴打有冇事？！！隻手好似斷左！！

恐怖分子疑似扭斷市民手臂

係其他post見到

屌你老母 仆街黑警 痴撚線㗎

係咪傻撚咗呀你老母 食屎狗

暈左都要扭

有冇人知

無人性架！！！！！！！！

痴L線。
支支汁呀當人隻手！！

救命呀

唔可以就咁算，
輿論戰文宣組做野。

就沙田斷指回應各界之對應

眾志仔黎, 唔洗太擔心
一定有人幫佢

Ｇ風FB
香港眾志常委朱恩浩在新城市廣場外的行人路被拘捕期間，於被制服的情況下，遭到黑警180度扭傷手腕。

fact checked？

Gphone facebook

thanks